巴拉圭神鋒入球獻龍珠合體慶祝

1:00

我想睇阿朗+美斯合體

不過身高唔同合唔到

用耳環先合到

南美人好撚鍾意龍珠

美斯係神,分唔到體,不了

實力差咁遠合唔到呀

叫大2年既杜拉阿朗降低鬥心同氣勢,就一就悟天美斯得唔得?

卡度素仲未掛靴

想當年FM神鋒

最印象深刻係佢13年歐霸決賽對車入波

幾時輪到阿朗同王騎合體

是咪Fail左
變肥仔

比達同悟空個身高都差唔少
美斯同呀朗個身高咪岩返囉